免費幫大家Remap

買左AutoTel 電腦連software
我帶車黎，我幫你免費remap
理論上可加40扭力同30匹

會唔會俾你玩到着engine燈

應該唔會
我會免費幫你clear code

唔識改就咪亂改

識改

你show下改左乜車

c250 w205 改唔改到
會唔會低扭無曬

單車ok?

麥林號加30匹出唔出到龍卷風？

電動輪椅/電滑板先得

tg: xman3434

好識

幫我部Prius GT3篤到200whp ok?

我搵緊tuner
識唔識tune evo?

俾你tune 車用邊隻wideband?
Mivec 同 non Mivec timing 上有咩分別?
香港啲油空轉通keep 幾多afr?
有催化同無催化tune 起上嚟有咩分別?
road tune 定 dyno tune?
有咩fail safe for knocks?

心急人上

tg？ po123j

2. 0 N. A加到幾多

比樓主改完1000匹係基本

我免費屌你個屎眼

改唔改掃把佬

我地唔改掃把佬

笑而不語

幫我remap十次加300匹ok?

識tune evo

我秘密改提升引擎轉數，爆發潛能
通常好快上4000轉，增加扭力
唔會理catalytic converter，無用！
Road tune! Park tune !
我免費上門tune!